求leits練習

準備一個月後考。
但搵極唔到網上練習/past p做
支那網等等個d都死link(應該係我廢)
但都想問下有冇人仲搵到/或者有冇其他有用既練習賣比我

You mean ielts?

ielts 嚟講writing 最值得練
上年考完dse 裸考左ielts overall 7.5 但writing 得6
但dse writing 5*

屌係😂😂自吞十打

最唔值?
其實我諗我始終要熟返ielts唔同卷既格式
但一直只搵到分開既task

佢有免費練習

唔值？listening 囉 係咁就咁 好難進步